(絲打請進)有無絲打試過脫墨？

面上有8粒墨 好想脫咗佢又唔知可以係邊脫
有無咩美容院推薦

負評嗰啲面上無墨？

我塊臉有成5，6粒癦
細細個就有
上年去熟人介紹既美容院脫左次
淺色左好多
佢係幫你落麻醉再剪走d黑色皮膚
不過有粒癦深到已經變左藍色 所以唔建議我脫

係荃灣d細商場度

負皮係比中東腸

有無地址 好想脫咗面上啲墨

我都想脫，但之前有post話脫完留洞
驚驚地

細商場 一細菌感染就毀容

士碌架

真係想就唔好貪平，我嗰時去醫院做好似大概$2000粒

我見有美容院用電針，係咪都ok?

貪平去左大陸脫50蚊粒